點解外國示威會肯罷工

點解香港唔得？

死到臨頭仲係認為返工 揾錢比起自由更重要

外國除左稅之外, 仲有1，2成人工要捐俾工會, 養住有班人做野, 工會係要收錢.

因為無大台攪
試想想，之前宣傳6月9既同時，亦宣傳如果政府6月9無回應就會發起6月12全港大罷工，起碼多左人有心理準備去罷工，政府亦都會多一重忌諱係度，班後生仔亦唔駛尋晚去衝

外國每個家庭都有自己既屋，唔做野幾個月都唔會死
但係香港人要供樓

因為外國好多人打散工,份工根本做唔長

因為香港人係狗係奴才